（裝備L) 呢個野餐背囊真係好抵

迪卡儂19蚊袋但係好細個，呢個特賣場都係19蚊但裝好多野。
利申冇利益

邊到

你都要講喺邊

深水埗？

迪卡儂

特賣場仲有邊度呀ssp囉，訓撚醒未呀。。。

唔知 特賣場 係一個特定地方名.....

你出黃金果邊就搵到問下人

迪卡窿啲嘢外觀見得下人
如果唔係野餐完high左狗屎一定要扔就可以出街用
ssp特賣場野一定係野餐/中坑專用

呢個外型唔差，勝在超平，質地算厚。用一次扔都唔肉痛

旺角藍色果間運動舖仲扺玩啦，
由頭到腳，要咩有咩，
執兩套都係二百幾

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該